我再講多一次呢隻病毒嘅原產地

係中國！

必需將中國共產黨消滅！
共匪人人得而誅之！
將呢個亞洲大毒瘤
徹底鏟除！

邪惡嘅世界衛生組織都係幫兇！
俾共匪用錢塞住把口嘅走狗！
其實早有解藥！！！

推
第四波即將爆發
屎家軍夾公仔紅店iget依然違反禁業令繼續幫港共播毒

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

透過人工病毒攻擊全世界
你老味班共狗仲喺度扮蟹
扮救世主?我屌你個老母冚家剷
快啲百國聯軍將中國共產黨
瓦解！！！！！

共狗可恥！！！

shame on you! fucking ccp

哪裡有壓迫 哪裡就有反抗
請容許我引用毛魔語錄
牆內嘅愚民你睇下你哋腐敗嘅領導！
個個揸綠卡
百鳩幾億民脂民膏
醒呀柒頭皮！
反佢老母臭西呀！

武漢肺炎為中國不可分割的一部份

武漢肺炎自古以來屬於中國

日日提
每日提
好似做每日一篇咁
推到全世界都知！

china output virus in december 2019

COVID-19 這個名雖好---China Output Virus In December - 2019 但仍然覺得, 中國武漢肺炎是最好! 還是那句: 武漢是中國不可分割的一部份!

講真 佢D野唔好跟太貼住
1. 好似得9UP郭仲有講 FOX都無咗下文
2. 唔記者袁爸定邊個講 好似話無料到 所以美國先無再發大搞

我自己見到白左ON99話咁叫係racist就用呢條片回佢
Asian親自話你聽點睇

無講出口
不過basically係叫白左STFU啦

我推斷邪惡嘅中國共產黨將病毒注入政治犯、維權人士、想揭發真相嘅人試毒！
我喺呢度為嗰班勇敢嘅人默哀！希望佢地嘅犧牲唔會白費！

係咪真都好都誓必要將中共徹底消滅
立即，立刻，馬上！！！

新中國就係地球嘅癌症
世界嘅毒瘤

CCP NMSL

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

喺我有生之年見證中共覆亡將會係我一生中最光榮嘅事！！！！

武漢肺炎

武漢肺炎

武漢肺炎

新冠你老母個老母

一個反人類嘅政權
又容許我引用何妖嘅金句
殺！無赦！

中國共產黨想係太空制霸
好可惜班阿共仔未攞到宇宙通行證之前就已喺地球
電腦大爆炸啦柒頭皮！！！！
千祈唔好笑當年旺角呀伯
佢係一個偉大嘅預言家！

而家傳到全世界都係
就係因為中國隱瞞疫情放人周圍走

不過個世界越亂我越開心
快d開戰攬炒

推我願榮光歸香港

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

中 國 肺 炎

武漢肺炎

wow

推

推

又放中國人轉機
等爆第四波

push

推
唔認都夠仆街
仲要屈日本新冠町

中國不可分割的一部份

李桂華出咗通緝令未呀！？？

此地無銀呀 愈講愈唔對路喎

totally agree with you!

Made in China

china virus

有班人一係on9一係五毛

乜撚野本地爆發姐

等睇最後乜都穿晒 之後瀨落地方政府忍暪
叫世界比次機會佢處理

自主研發

唔好侮辱啲狗

咸濕菜係狗都不如

佢係未切既太監

白左好撚中意幫你諗埋racist
關你撚事咩屌你老味

MIC product

支那

中国 武漢 肺炎

武漢肺炎 中國制造

CCPVirus

陰謀論咁睇俄佬最早出到疫苗估計係咪中共暗中俾左啲data佢地研究中共驚自己最早出會引人懷疑，於是借俄佬混淆視聽

西班牙流感原產地都係中國

你講就係

tui

輕輕一推

推完又推

再推多次

推多幾次

大大力推多下

咦！係中国呀！

有名你叫
WUHAN VIRUS
KUNG FLU

武漢

實驗室

Wuhan virus

你知我知大家都知

疫情重大學界醜聞，柳葉刀文章數據做假

係連登打飛機消減中共

Push

唐山大地震
四川大地震
SARS
COV-19

有邊單唔係阿共知情不報搞出嚟？

猿鬼話無料到，就暴露係CCP 的鬼

係世界大毒瘤呀

made in china

中國武漢肺炎

武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎

廢登見到D白淨女想奶聞
乜都信

以其人之道還治其人之身：

同大陸班人講hydroxychloroquine可以醫病，引發大量人到醫院搶掠

武漢肺炎係中國不可分離嘅一部份

一定要記住，全世界都要記住

支那武漢

聯署支持封殺微信同TikTok

你目的係咩，係度歪曲事實
袁弓夷條片係話有料到
亦有讚郭文貴
反而郭文貴斷章取義放大一句野
捐款問題亦睇唔出點解要屌人祖宗18代
屌袁弓夷等於屌好多香港人

Block

無下聞唔係因為無證據
而係因為指控埋美國CDC福奇
同埋Bill Gates foundation
水又深又黑
我相信閻博士係人類英雄
唔偏私將所有黑幕爆晒出來有果句講果句
美國自己淪陷到咁深
可能要中共滅左先會有完全真相

or 就選先再爆料

anyway 觀望態度 小心跟太貼

猿弓弓代表唔到任何香港人，其連區議會都沒參選過。
猿弓弓帶風向，將閻博士講出病毒真象，不顧生命受威脅情況下去美國揭露病毒真象，拯救世人的大事，但猿公公卻講到博士英文有口音，他只想帶風向，想混淆視聽，及增加港人對博士因由內地來港大研究之間的間隙。但博士講得好清楚，她在香港睇到香港年輕人的勇氣感動她的，她都明白好多港人被殺被消失。
而猿弓弓除了自己上網講消滅9000黨員，夠唔夠反共？
講香港公投，夠唔夠港獨？

係他勢力大？兩共怕他？大得過Pempeo?
係他年紀大？大得過陳方安生？黎生？兩共照拉照罵。

點解連林夕一首歌辭都引來內地大批判，更不用說黎生，之鋒啦。

對猿弓弓點解港共支共一聲不出？一來無影響力，被兩共忽視，一來係鬼，幫兩共帶風向。

拉

唔理三毛定五毛，拉倒中共就係條好毛
- 毛魔語錄

P

呢個就係段章取義
唔知你係收錯情報家故意分化
人地成條片大量時間讚閻博士同郭文貴
只係最後爆左句話曰博士有口音，
你就將佢放到最大
擺明搞分化而且斷章取義
而且郭文貴人地祖宗18代都罵埋
咁既人品係自己挖坑比自己踩

每日一提
中共病毒

China Output Virus In December - 2019
呢句真係正！

中国武漢！

一推再推~

唔好俾佢停！
皇天天擊殺中國共產黨
全 黨 死 清 光！

或者叫大陸閪FF係撒亞人那霸送個病毒比佢呢

好串呢句

中國武漢

唔知Dr Yan講嘅嘢有幾成真，但話專登放個假嘅genome sequencing呢樣，真係完全切合我工作上遇到嘅蝗researchers嘅角色人設，無論係中科院岀嚟嘅，甚至係晌ETH浸完返去嘅，都係無research ethics嘅

武漢肺炎！

武漢肺炎，禍害全球！

人類毒瘤

仲有果個垃圾健康碼呀
不知所謂